721事件｜警再拘1「白衣人」涉參與暴動 至今61人被捕 包括47名白衣人

警方今（9日）就721事件在葵青再拘捕1名33歲男子，他涉嫌「參與暴動」及「串謀有意圖而傷人」正被扣留調查。據悉，被捕男子是「白衣人」。警方至今就721事件累計共拘捕61人，包括47名白衣人及14名非白衣人包括立法會議員林卓廷。

source: 01

1個

拉到2046 全部冇罪

聽日又會咬一個普通市民

係咪一單都未上過庭? 好似未見過呢啲新聞

消息指，被捕男子是施襲的白衣人，是繼上周五（4日）後，一星期內警方拘捕的第二名白衣人。上周五被捕的白衣人是一名41歲姓姚男子，已在周日（6日）獲准保釋候查，須於10月上旬向警方報到。

連同是次被捕男子，整場7.21事件警方至今僅拘捕61人，當中只有47人是白衣人，其餘14人則是「原告變被告」的遇襲市民。至於正式被警方落案檢控的至今則有15人，當中僅8人是白衣人一方。

擠牙膏式拉人
最主要策劃人物又唔去拉

拉撚咗何君堯未呀，屌你老母

醒目嘅走

所以拉到2046
2046前全部保釋侯查
2046一到全部冇罪

拉冇用 拉唔代表吿

睇下最後有幾多個會上庭囉

拉 完可以撒控

有幾多個罪成左呀

核心人物一個都無拉過

西瓜老，同689影相嗰個，早一日係電視講話叫大家留意聽日(721)嗰個。。

一年拘一個，等香港人永遠記得牠們的‘政績’

因為主謀係黑警

PK鄧同游乃強

拉完又唔告，有鬼用

留名睇一個都唔告

究竟上庭未